{
    "caseId": "fr.health.samu440.DRFR15DDXAAJJJ0000",
    "senderCaseId": "DRFR15DDXAAJJJ0000",
    "creation": "2022-09-27T08:23:34+02:00",
    "perimeter": "AMU",
    "interventionType": "Primaire",
    "qualification": {
        "origin": "15, 112, 18",
        "whatsHappen": {
            "code": "C07.13.02",
            "label": "Rod\u00e9o automobile"
        },
        "locationKind": {
            "code": "C07.13.02",
            "label": "Rod\u00e9o automobile"
        },
        "riskThreat": [
            {
                "code": "C07.13.02",
                "label": "Rod\u00e9o automobile"
            }
        ],
        "healthMotive": {
            "code": "C07.13.02",
            "label": "Rod\u00e9o automobile"
        },
        "details": {
            "attribution": "MU",
            "priority": "P1"
        }
    },
    "location": {
        "locID": "111fb03a-6fd9-41e0-8e81-990c45188887",
        "name": "Lyc\u00e9e Pierre de Coubertin",
        "externalLocationId": [
            {
                "source": "FINESS g\u00e9ographique, FINESS administratif, SIREN, SIRET, APE, NAF",
                "value": "920000650\u00a0"
            }
        ],
        "detailedAddress": {
            "highway": {
                "name": "A4",
                "pk": "None",
                "direction": "None"
            },
            "complete": "9 Bd du Montparnasse",
            "number": "9, 4bis, PK10, \u2026",
            "wayName": {
                "complete": "Boulevard du Montparnasse",
                "type": "Boulevard",
                "name": "du Montparnasse"
            }
        },
        "city": {
            "name": "Lille",
            "inseeCode": 59350,
            "detail": "Quartie Melun Nord, Lhomme, \u2026"
        },
        "access": {
            "floor": "RDC",
            "roomNumber": "A16",
            "interphone": "Dupont",
            "accessCode": [
                "1234A"
            ],
            "elevator": "C3",
            "buildingName": "Batiment B",
            "entrance": "Zone Sud",
            "entity": "Infirmerie",
            "phoneNumber": 33123452323
        },
        "geometry": {
            "obsDatime": "2022-09-27T08:23:34+02:00",
            "point": {
                "coord": {
                    "lat": "48.866667",
                    "lon": "2.333333",
                    "height": 120,
                    "precision": "ADDRESS"
                },
                "sysCoord": "EPSG-4326"
            }
        },
        "externalInfo": [
            {
                "freetext": "NexSIS, BAN, IGN, \u2026",
                "type": "ega, egr, egm, DIO (donn\u00e9es d'influence op\u00e9rationnelle), \u2026",
                "uri": "id987"
            }
        ],
        "freetext": "Cl\u00e9 derri\u00e8re le pot de fleur"
    },
    "initialAlert": {
        "reception": "2022-09-27T08:21:06+02:00",
        "notes": [
            {
                "creation": "None",
                "freetext": "La personne est inconsciente (perte de connaissance). "
            }
        ],
        "caller": {
            "callerContact": {
                "channel": "Personne",
                "type": "PHNADD",
                "detail": "0671830530"
            },
            "callbackContact": {},
            "language": "FR",
            "type": "FAMILLE, TIERS",
            "communication": "Malentendant, aucune difficult\u00e9 de communication",
            "freetext": "t\u00e9moin de l'accident",
            "detailedName": {
                "complete": "Jean Dupont",
                "lastName": "Dupont",
                "firstName": "Jean"
            }
        }
    },
    "owner": "fr.health.samu440",
    "patient": [
        {
            "id": "fr.health.samu044.DRFR15DDXAAJJJ00000.P00",
            "administrativeFile": {
                "externalId": [
                    {
                        "source": "NIR, SINUS, SI-VIC, \u2026",
                        "value": "id1234"
                    }
                ]
            },
            "identity": {
                "strictFeatures": {
                    "birthName": "Dupont",
                    "birthDate": "None",
                    "sex": "F"
                },
                "nonStrictFeatures": {}
            },
            "healthMotive": {
                "code": "C07.13.02",
                "label": "Rod\u00e9o automobile"
            },
            "detail": {
                "weight": 31,
                "height": 109,
                "age": "P6Y",
                "careLevel": "R1"
            },
            "hypothesis": {
                "mainDiagnosis": {
                    "code": "C07.13.02",
                    "label": "Rod\u00e9o automobile"
                },
                "otherDiagnosis": [
                    {
                        "code": "C07.13.02",
                        "label": "Rod\u00e9o automobile"
                    }
                ]
            },
            "freetext": [
                "None"
            ]
        }
    ],
    "medicalNote": [
        {
            "id": "None",
            "creation": "2022-09-27T08:23:34+02:00",
            "freetext": "None",
            "medicalHistory": "None",
            "treatments": "None",
            "allergies": "None"
        }
    ],
    "decision": [
        {
            "id": "None",
            "creation": "2022-09-27T08:23:34+02:00",
            "type": "conseil m\u00e9dical  / d\u00e9cision d\u2019intervention / d\u00e9cision d\u2019orientation et de transport / Pas de d\u00e9cision suppl\u00e9mentaire",
            "engagementDetails": {
                "categoryType": "SMUR, Pompiers",
                "resourceType": "AR, VLM, VSAV",
                "resourceId": "None",
                "teamCareInitial": "M\u00e9dical, param\u00e9dical, secouriste"
            },
            "transportDetails": {
                "orientation": "laiss\u00e9 sur place, d\u00e9c\u00e9d\u00e9, ou transport\u00e9",
                "teamCare": "M\u00e9dical, param\u00e9dical, secouriste",
                "destination": {
                    "type": "None",
                    "location": {}
                }
            }
        }
    ],
    "newAlert": [
        {}
    ],
    "freetext": [
        "Le forcen\u00e9 n'est pas ma\u00eetris\u00e9. Voiture renvers\u00e9e. Urgences ferm\u00e9es de 22h \u00e0 6h00."
    ],
    "additionalInformation": {
        "customMap": [
            {
                "key": "neighborhood",
                "label": "Quartier",
                "value": "LYON 2e arrondissement",
                "freetext": "Pr\u00e9cision sur le quartier d'intervention"
            }
        ]
    }
}